為何西方社會30年前推翻了蘇聯但又扶植另一個蘇聯

冷戰咗咁多年終於結束

一定有古怪

中共唔係蘇聯
係法西斯

唔扶植同破壞傳統文化 點做鳩你

利益

富有中國特色納粹主義

一個國家不能沒有敵人